有冇人覺得“食屎痾飯“依句說話意境好高?

你唔單止要食屎咁簡單
仲要痾飯先至高超
層次一層推一層
究竟邊個得道高僧參透出嚟

食屎屙飯放米屁